=LOVE / ≠ME討論區第32回：高質新歌為album打響頭炮! 好期待!!

＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由前偶像指原莉乃擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

我現任女友大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

我無血緣關係的妹妹齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣

齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

我命中注定的伴侶佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

佐竹のん乃 さたけ のんの (畢業日期: 2021年3月6日)
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

我青梅竹馬髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

我表姐諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣

≠ME（日語：≠ME／ノットイコールミー，簡稱「ノイミー」）是2019年成立的日本女子聲優偶像組合，為=LOVE的姐妹團，與=LOVE同樣由指原莉乃擔任總製作人。團名以英文讀做「Not Equal Me」（不等於我），有着「希望體驗到與現在為止不同的自己」的含義。

成員名單

尾木波菜 おぎ はな
2003年5月8日 千葉縣

落合希来里 おちあい きらり
2001年5月22日 栃木縣

我女友蟹沢萌子 かにさわ もえこ
1999年10月25日 神奈川縣

河口夏音 かわぐち なつね
2001年7月29日 廣島縣

川中子奈月心 かわなご なつみ
2005年9月26日 東京都

我女友櫻井もも さくらい もも
2004年4月13日 神奈川縣

菅波美玲 すがなみ みれい
2000年2月5日 福島縣

鈴木瞳美 すずき ひとみ
2001年4月13日 東京都

谷崎早耶 たにざき さや
1999年10月7日 熊本縣

冨田菜々風 とみた ななか
2000年7月17日 鹿兒島縣

永田詩央里 ながた しおり
2004年4月2日 廣島縣

本田珠由記 ほんだ みゆき
2004年2月27日 栃木縣

高質新歌為album打響頭炮

Hmmm....

我地姐妹團一齊開設左新既YouTube頻道
記得follow~好多有意思既片!

心情唔太好既時候必聽

=LOVE飯必睇既MV，勾起好多回憶

講緊≠me

咁呢d好主觀既! 秘密xxx都唔差的

≠me PIC呢

差了...毛毛MV咁後先出

隊長

衣織應該要用呢張XD

...都要比d機會其他mb表現下

真呢.

建議nonno抽出嚟放最後 唔關事嘅人唔洗太突出

要吸引新飯ma，諗住用靚D既相

有道理，下次就咁

咁不如直接唔放佢都走咗

咁又唔得，都感謝佢呢3年既付出既....

類似wiki咁 for information啫
低調啲 輕輕帶過 唔洗紅字

樓主推しメン嚟 由得樓主啦

建議唔好再放
同埋娜糖可唔可以換過張相....

娜糖呢張我好中意

算啦慣左佢黑娜.

佢對牙乃不離不棄.

樓主黑古就真 永遠都係呢張 換都廢事換

Nekoze

唉,TYPE B 冇曬.

咁又唔好咁講，隊短都無點換

Type A的BD收錄的是1-8單和桜の咲く音がした的MV,而Type B收錄的是特別企劃和桜の咲く音がした的MV Making

只有3人的Type B無晒,野口衣織、大谷映美里同佐々木舞香

買TYPE A 囉.

到底係巧合，定我係top狗專推人氣mb

見唔到但想要張簽名嗎吉青

唔係啦,想試下個系統個抽選機率,唔找數的.

你係top狗

老婆 I love you

居然想空注maika

其實飯無咁高人氣既mb 都幾多好處

唉望到就覺得好青春....自己就毒撚

以前睇其他group都係留意人氣mb入坑 睇耐咗就唔鍾意 轉推中等人氣嘅mb

花菜

莉沙不愧是大家的女朋友角色

Mycard唔會原諒你的

瞳

是我的女朋友 不是角色

有人表示不滿

背棄了高松 誰人都可以.

ching email accept request.

梁睿娜for娜糖留名

Ok. Accept jor你.

sor 平時唔係用開gmail 冇check
btw bilibili已ban

背棄了呀腫

佢本人就係呀腫.

会いたかったんだ ずっと
心の底から惹かれる 特別な人

呢段就係講緊我

話說唔等我啲passport係咪簽哂架喇？
我唔記得reg花名 得陳李張黃さん
唔想面對

已經完晒

覺得#1娜b張相係咪好Q🚬

背棄了告寵 誰人都可以???
屌你連骨sir都不如

正如前面有巴打提議, 換過張啦

莉沙：原來他不夠愛我 原來我坐後備座

又想黑娜

最強改歌 只改部首

創作就是需要敢於嘗試

搵日上YouTube面對返我種下嘅果

隻眼仔圓碌碌好q wo

屌你老母出黎唱k

咁佢係同骨Sir 差唔多lv

good try good try 期待你往後嘅作品

是我辜負了她

點解咁講，你唔係抽左好多本咩

最近感覺很不實在
感覺要talk會之後先會好啲

隔離玩得太開心了 回家未

哦屌原來係咁btw偷食完最緊要識返屋企

新post lm

美0真係好正 我幫手接收美0

b站大神們:
nekoze 好多人估會有首unit歌, 應該有特別意思
mv 中瞳妹條藍色髮帶應該有特別意義, 等album版mv
＝LOVE 桜の咲く音がした： 戀愛的開始 (女生視角）
≠ME 秘密インシデント：戀愛的開始（男生視角）

另外白衫秒變粉紅衫如果唱live都做到就好了, 肯定好震撼

美玲好多人爭

我幫忙接收早耶

但我得美0爭

等album補返全個故事，應該會講清楚瞳妹咩事 btw件衫都有機會的，小忍是天才

twitter 見到
全員美爆

唔洗了 啱啱早耶原諒咗我

知道全員美爆的原因嗎？

不要再說了

救命美里喵SR真係好可愛

我硬要說。因為醜的都不在啊！

拖後腿的走了

大谷好想谷銷量

櫻花也比她美了，不需要兩種佈景吧。

大家一致既答案

求下sana唔好再出靚相叫人抽....我好大罪惡感

連我都唔撐，應該無人撐了

沙夏正

mean 到爆

其實Sana寶寶好可愛

P多咗.

なーたん

齋藤樹愛羅

隻眼去左邊

得我地2個中意了

我淨係鍾意天然呆樹b唔鍾意佢而家成日扮成熟

下次換呢啲,幾q.

老實講我有時仲會撈亂佢哋個樣

隊短原來都好可愛

覺得隊短showroom嗰時最可愛 平時唔係好啱我

不難分,隊長,河口,菜々風

萌子 夏音 菜々風

菜々風最易認啦 Center 唱得最多 高音擔當 沙啞聲線 aka老牛聲

萌子同夏音感覺上有啲似
萌子成熟啲 夏音呆（On9）啲
外貌上就個咀好唔同 夏音個咀嘟啲

Btw一開頭我成日搞亂saya同瞳美

可能我每次睇親≠ME嘅時候對眼不期然都focus喺毛毛,永田同埋美玲身上

早耶和瞳美更易分吧

呢下真係睇幾多次都係咁正, 首歌愈聽愈好聽, loop 到停唔到了

成件事好當年fortune cookie feel
shoko 好可愛形象又陽光

連續3天貼同一批圖的もも

用牙嚟分

haha classic🚬🐤

用口的大小來分

食屎狗貼新圖未

真係好狗不如日日貼一樣既圖+きゅん算啦

可能我唔太like shoko既原因，係因為佢太正能量對毒撚黎講太耀眼

尋日簽名會都貼舊圖

反古總有千萬個理由.

起身到而家已經聽咗6次好鍾意牙腫段solo

其實用髮型已經分到

咪屈，11人我都中意=,=

睇多d就分到，望落溫柔d個個萌子

左邊幾得意

但佢打鳩人

收到風，其實係nanaka專登比人撞，想影響萌子形象

笑左apple野既品質好差，黎用我地華為啦

哦....原來係佢

又想帶風向. 躝.

米嘈啦

用家問題🚬

原來個怪得黎又幾搞笑嘅叔叔早幾年同本家合作過教網民跳“halloween night”隻舞

隊長與看板

唔公平wo，你見到牙古d指甲又唔講野，樹b又話人肉酸

睇牙叔做咩，shoko係條片度好可愛

好樹b少少 樹b本身隻手唔靚
客觀嚟睇手最靚一定係腫b 唔洗爭

哭啊～～～

Type a都落咁癲？

衣織同瞳都靚

太無情啦！

我想講作為嚴重戀手癖既我覺得阿古隻手差唔多成隊最好
其他一係粗一係短
risa係長但形狀有d怪

建議睇真啲腫b先

好少咁認同你

睇左好佢好多次喇, 佢指甲圓碌碌

喂喂喂你地咩料，討論靚手，圖都無張???

估唔到咁多吉青同類.

邊到圓碌碌 突破咗我對圓嘅理解

咩意思.

話說有無手足同我一樣係嚴重戀牙癖
牙靚既女仔加勁多分，就算樣衰都係

雖然指甲部份稍短，但都幾靚

完美手指

咁要視乎整體，好少淨係睇牙...
不過我好鍾意虎牙，娜糖

樣唔使講，牙又靚手又靚，老婆真係好完美

細粒，樣靚，溫柔，傻更更，可愛，把聲好聽老婆真心完美，完全齊晒我中意既野

DVD的收錄內容

正又係約會場面
但一開波就早耶，痴脷根好想笑

把聲好聽，但唱唔到歌，到底點解

我的同學

完全係兩件事黎, 把聲好聽唔代表唱歌好聽的, 同埋老婆唱得都唔係太差姐, 如果要solo既話要搵首啱佢把聲唱既歌

衣織姐姐與兩個小妹妹

大谷隻手點會靚 樓上成班盲撐

美0

乾淨白滑，唔長唔短，唔gel甲

有咁既同學，我日日準時返學

不得了

好想撕美0

收到風樓豬對住みるてん個part痴漢笑⋯⋯

佢對住牙落個part都係.

港女
成日屈我請佢飲港女下午茶

查實我唔算好鍾意珠由記牙落就更加唔使講....

師兄特登cap到咁的嗎

你算好啦，我條女捉我去網紅cafe 打卡仲要狂幫佢影相

腿

cap到好倒米...

想奶衣織的腿

Momo甚麼角度都美哭

我cap極都無張靚
依張算好
利申 推

明既...唔怪得你....

係啦佢唔識野，呢張已經係最好

乜春最好全部都好

想一三五同momo拍拖，二四六同萌子

想食姐妹丼

懷疑樓豬又黑我音⋯⋯

我屌晒你地老母 咁大件事冇人講？

做咩成日咁諗我

老婆咁靚想靜靜雞睇了，唔想share

音嶋莉沙

我會朝朝令到佢哋番唔到學

唔係想話似呀？

我以為你扮大佬嘅出風格.

你咁講，risa笑起上黎又好似真係有d似...

本身游緊去澳門收佢皮 而家放佢一馬

收咗你皮先

主席又發功.

給我往死裏打.

澄清返我係表達腫清扮大哥出文風格=.=
唔係話似,而話似個個係牙sir.

我知道，吉青係創辦人但骨蛇先係主席.

科興定國藥自己揀

我仲要飛日本見maika，唔想打科興死

說實話 這樣的貼圖風格挺具魅力

我知道，我想像力比較豐富sor🚬

買左生誕生寫，黎緊幾日又要食2手飯

成日扮窮 好心啦

如果我係有錢，一早抽爆大谷maika，再去搞你瞳risa啦

衣織的一set也不錯

野口同學不錯.

呢個係邊位？

3月28日倒數

你缺的不是錢，是愛。

=LOVE & ≠ME:老細心情好似幾好

偶然睇到的CM

睇樣應該好易估到吧同本田餅印咁

佢係IDOL? 邊隊?

揀人揀得幾好

那你對Risa缺的是錢還是愛

娜b就禿頭仲叫佢染.....

無呀普通人黎

是愛...哭啊

鍾意家姐多啲

瞳妹家姐又係昨日畢業，想睇下佢家姐咩樣

我操，我地大谷居然賣左5000本

形住係肥 冇咩期望

之前啲人等event抽選未出手啫 例如我

凝*

shipbao慢到死，有排都未打到丁

反了反了.....即係對瞳妹差唔多睇法....

同bns一樣價錢 用乜鬼shipbao 支那到...

咁佢本身係肥底吧 audition都話減咗肥先嚟... 復歸前又話要減肥... 合理推測佢屋企人瘦極有譜

我都覺好神奇，話減就減到好勁
舞香呀妹應該都係肥底

≠ME既新歌會係30號既event度公開

櫻井與馬卡龍

話咁快B站就有熟肉
最喜歡美玲同永田個Shots

本田同Nanaka 都幾好momo勁做作想打獲佢

以為得等愛冇睇到

豬扒兄quota錯姐，佢指琴日個特典

屌佢件衫著咗幾多次

唉，sorry, 睇錯咗，以為係特典

可唔可以搵人幫もも買過啲衫

@SayakaNeon

@阿蘭咩咩

睇黎唔係講笑，佢屋企真係好窮下
好少對mb d衫咁有記憶

環保份子嚟夏天開住sr都開風扇

同佢曳曳個陣都要環保

係 我同佢都好環保

= =

一齊block SayakaNeon未，色我老婆

咁連你都要block埋.

唔block牙sir了 又有新作品 勁到

真, 超勁
呢個系列好好笑 估唔到hana答到咁多題risa

可能花菜好鐘意mb 先留意到咁多🚬

但Maika醒目女，全場節奏佢lead 哂，又專登搞氣氛答d on9野

話晒都自己有個youtube電台, 拉主 key 好應該啦

mycard=.=

少煩==

新CP

大谷映美里

老婆真係好正

唉屌佢老母講自己幾日更1次，講自己個女就咁high

隻手邊個既

啲腳趾好趕客 那來的自信

我嘅

好想一野禁爆佢

ジョンさん咪睇我老婆啦

好自信，成日素顏開SR

我老婆天生麗質, 唔怕素顏

90 85 96 87

又邊位清

我黎

ching會唔會鬆手左d🚬

87分係形容Sana樣定智商先

人地廢柴姐，智商無問題

勝在隻腳夠長, 可以暫時抵消d麻麻地既腳趾
可以開開心心玩"足"成日

開估未？佢係咪本田家姐/細妹？

大學畢業 好似係

如果本田細妹點大學畢業呀青...

唔知有冇ching有睇開 期待佢cover桜の咲く音がした

彈琴真係無，但我有聽過條女自彈自唱cover我地既歌
btw呢條女幾可愛

如果比我奶，我都肯屈就下既....

純文字討論？

你應該聽過啦佢淨係唱過呢首同虹素

咁又真係睇過

莉沙.

人氣最top出晒同製作人拍廣告

成個post得幾個人, 都可以一日推幾頁

唔知有無Ching post過,呢本雜誌有宣傳≠ME

指原對d囡真係好 btw舞香染髮都幾靚

但咁睇好似無mb上的？≠me既魅力洗你講我哋知啦

多謝先.

但佢知我鐘意黑長直，所以應該5會染了

所以佢成日剪短.

🚬🐤

😂👍🏻

媽的，有種6點信和門口等

喂喂，估下今日momo又著邊件衫未

又著舊衫應該🚬🐤星期三個簽名會係衫啲相最後冇po

菜々風與もも

你真係唔識架wo，momo要屯糧草，打未來幾星期既仗

嗰日嗰件都算新 仲諗住佢會po

live版都唔差，覺得好過首咩guru冰了

係我眼中佢d粉紅衫件件都差唔多了

毛毛後段先有得發揮

麻麻地